路斯基隊對世界明星隊

可能係最後一次睇到路JJ踢波

呢條先啱

有睇直播 睇得出佢人緣真係好好

請到反骨仔pussy

列文救十二碼仲勁過cech

球證好識做

JJ入波之後兩隊人一齊捧起佢慶祝果吓好感動

真高拿仲好勁

果球靚到